點解搞咁耐都未去林鄭屋企同佢交流而已

佢話要對話
大家就一齊上佢屋企對話囉

推

推
點解唔圍禮賓府 +1

垃圾筒

林鄭都未必住禮賓府 分分鐘住緊安全屋

唔好講得咁難聽
交流吓意見啫
既然林太咁有心想同大家對話
大家不如趁中秋買啲月餅上去同佢對話

嗰個位你教我走

同個話唔到事既傳聲筒交流黎做咩

已ＦＣ
禮賓府外２４小時有防暴持槍戒備

全民每日出街就戴頭盔 戴口罩 著黑衫 甚至帶豬嘴眼罩 無論係返工行街食飯, 都要表達--香港人爭取唔到五大訴求係唔會放棄!
(無咁多黑衫or 無豬嘴眼罩, 就頭盔口罩啦)

831 警方反對民陣和平示威遊行, 我哋就更加要透過全民每日示威者裝束, 話畀政權知道佢哋反對唔到! 香港人每日出街都示威緊!

831 警方衝入太子地站車廂對車上面嘅乘客行刑; 警方開記招話警員有能力辨別示威者同市民-- 我地要話佢知-- 無分示威者定市民, 我地係香港人呀!

香港軍政府濫暴濫捕, 勾結黑社會, 煽動放任藍絲攻擊香港人 我哋就要黑色勇氣對抗白色恐怖, 我地就話畀佢哋知, 我哋包圍緊佢哋!

咁樣做嘅另一個好處就係, 當前線有行動嘅時候, 佢哋可以更加快融喺人群當中。Be water - 每個香港人都係水嘅一部分, 前線都係我哋嘅一部分。

9.2 罷工罷課 就聽日起全民帶gear

機場都難走啦
大家咪又係一樣衝過去

排隊見林鄭應該唔犯法

隔離就是美國領事館，我真是好驚呀

搭地鐵都要打啦
排隊見林鄭唔撚洗打?

可能唔洗打既，會直接開槍打死你

你唔好咁講啦
佢話要對話咪同佢對下先囉
反正呢個活動冇大台
俾一個一個見囉

禮賓府！

大家想對話，
可以搵狗聰，叫佢停止濫用暴力執法。
可以搵黨鐵高層，問佢點解停駛。
可以搵建制派議員，問佢哋點解賣港。
搵多幾次，乜嘢問題都解決曬啦！

上去就係背水一戰
諗住有路走唔好上去

尋找天父爸爸，排隊去聖母無原罪座堂祈禱犯甚麼法
至於為何條隊長到去上亞及花園道呢點，宮

尋找天父爸爸，排隊去聖母無原罪座堂祈禱
至於為何條隊長到去上亞及花園道呢？只能說是巧合，難道又犯法？

屌 咁咪唔好走

無退路咪打出去

成日都話走唔到無退路on99

林鄭個仔德國開學

佢依加係咪住禮賓都成問題啦